其實玩幾個/幾次 o camp係唔係多餘呢

講真，year 1 入去玩都理解既，可以識多小小人。
但係，year 2 都仲去玩？ 去做組爸組媽 ，仲話到好撚熱血、好撚chur、好開心、好warm阿有班組仔女。
係camp嗰幾日，係又dem beat , 唔係又dem beat 。日日都要on99 chur 到5、6點先瞓，都唔知有咩意思，唔講仲以為做緊d咩正經野。

關你撚事咩

year2/3/4唔去ocamp，year1邊有組爸媽啊？